Trump trump同習大大同一日生日

一個美國時間6月14號
一個中國時間6月15號
算係同一日
你想同邊個慶祝生日？
正評：trump
負評：習大大

佢哋會唔會係電話到唱生日歌比對方聽

自己唱比自己聽

侵侵屬狗正氣咁多
垃圾雜敗敗屬蛇，小人黎

一對冤家